聽日開始 無時無刻 心口紅色襟章 戴黑色口罩

心口紅色襟章 戴黑色口罩
哩兩樣讓我地記住所有手足既犧牲
亦比日日full gear容易 可以融入生活
如果返工唔方便 放工先戴番
要自己記得之外 感染其他人 令其他人都記得
一可以戴就戴住 無時無刻記住

前年去韓國旅得見到好多人書包掛黃絲帶
以為佢地支持雨傘運動
問番先知係悼念世越號
其實個時世越號事件已經過左一段時間

有一個隨身物件做象徵去記住所發生既事係好重要